# Проект Task Manager

# 1. Резервная копия
https://github.com/ilinovsg/jse

# 2. Стек технологий 
- OpenJDK 
- Apach Maven 

# 3. Требования к HARDWARE
- CPU Intel Core i-5, от 3Ггц
- RAM 16 Гб 

# 4. Требования к SOFTWARE
- ОС Windows 10
- OpenJDK 11
- Apach Maven 3.6

# 5. Разработчик
Name: Ilinov Sergey;

Email: Ilyinov_sg@nlmk.com

# 6. Cборка приложения
```mvn clean``` - Удаление всех созданных в процессе сборки артефактов

```mvn compile``` - Компилирование проекта

```mvn test``` - Тестирование с помощью JUnit тестов

```mvn install``` - Копирование .jar (war , ear) в локальный репозиторий

```mvn deploy``` - Публикация файла в удалённый репозиторий

```mvn liquibase:update``` - Создание структуры базы данных

# 7. Запуск приложения

Команда для запуска приложения:
```
java -jar task-manager-1.0.0.jar
```  

Терминальные команды:

* version - Отображение версии программы;
* about - Отображение информации об разработчике;
* help - Отображение списка терминальных команд;
* exit - Выход из приложения.
